Android轉IOS既WTSAPP免費未

如題 岩岩換IOS 上網睇過哂 WTSAPP RECORD要過去已經都幾年都仲係得比錢一個方法 咁到底google drive backup黎做咩

推推

google backup咪for android機用

個少少錢你咪比囉

要過date咁「重要」
唔係幾蚊都計呀？
咁仲叫「重要」？

2百蚊

前幾日轉左去ios
都無哂record

胃信收你四舊水

買得起iphone 個小小錢都俾唔出

好撚小家

an-->ios-->an 玩過哂

推